你老味我想出pool吖

好撚想出pool吖
點解我冇人要
2019願望係出pool

真絲我可以滿足你既願望
紅巴就不了

留下tg會有專人聯絡你

禾

我都想出pool

利申 單身廿幾載

幾大吖哥哥～

好唔得囉

ig 有冇人要呢

好吖

單身13年， 過一次拖就冇lu~

24
身高190
揸林寶堅尼
爹地比左6位數字叫我聖誕當零用錢咁洗哂佢wor
出黎兜風啦

我要

拍過一次都幾好 毒撚冇勇氣追女仔
我諗我成世都要一個人過

留tg？

諗諗啦

要咩

比勇氣你

而家down

要你

ig都得wor haha

中毒太深我會怕怕喔～～～

你比我

而家我有tg，但點加人

留tg等我幫你

點樣為之留tg 教下我

係chat果度打@之後人地個id

留低你個id

喺邊到睇

去settings set返個username

username tingyee

?

屌你老木又偷食

又可以睇成班男人係度互相吹奏

咁都mon到

咁啱入到嚟咋

樓主死肥婆

我都想出....但好難....
利申：巴 19歲

做我女朋友K?

唔是咁易的

每年既願望

有人要未

有icon嘅藍色可以撳入去不如喺度貼埋出來

24 A0

有就實有嘅

為你誠心禱告

多謝你

幾好呀

扮咩冇pool出

偽毒

絲打,,祝你同你男友聖誕快樂

多謝喎

唔洗多謝,玩得開心D

好

係咪因為你媽咪生到你成個弱智咁你老豆先咁錫你

吹下水姐,唔洗下下老母老豆咁屌哂閪掛?
定係你人生就係失敗到一個極點
要靠係連登亂咁屌人黎滿足果小小既成功感?
但咁都改變唔到你現實係LOSER既命運
你一世都會係死LOSER

咁你唔話你老豆係特朗普？你講笑唔好笑比人gut仲駁咀果下抵屌。果下悽鳩涼嘛。柒頭。狗屌

篤中你死穴?
真係個TOTAL LOSER?

今個聖誕節我要佢

要我啦

要佢啦

溝佢

唔識

溝我

唔想

💔💔💔

唔好咁hurt住～
聖誕連登見

有冇人聖誕都係諗住對住部電話嘅連登過

每日都連登見

約我啦

好慘嘅一句

日日都約咗連登
佢魅力大啲

咁你同連登拍拖